# Archiver

Представляет собой `gradle` таски, описанные в файле `build.gradle`.

### zipFolder

* **from** - путь до папки, которую нужно заархивировать
* **destinationDir** - путь до папки, где будет хранится архив
* **archiveName** - имя архива
* **exclude** - используется для исключения файлов из архива. 
В данном случае используется замыкание, которые сравнивает имя текущего файла/папки на наличие в массиве исключений, заданном в переменной *excludes* - `def excludes = []`

## Как пользоваться

Открыть консоль в папке с файлом `build.gradle`.

Для выполнения тасок следует писать команду `gradle <task_name>`, например: 

`gradlew zipFolder`

Первый раз будет подкачены бинарники gradle. При последующих запусках все будет происходить быстрее.

